#Code Review
## Стандарты оформления кода PHP
   
####Содержание
1. Введение
    1. Почему стандартизация так важна
    1. Принятие стандарта
1. Формирование имён
    1. Выбирайте правильные имена
    1. Имена классов
    1. Имена методов
    1. Имена аргументов в методах
    1. Имена переменных
    1. Имена элементов в массивах
    1. Одиночные и двойные кавычки
    1. Глобальные переменные
    1. Имена функций
1. Форматирование
    1. Правила расстановки фигурных скобок
    1. Правила расстановки скобок () рядом с операторами и функциями
    1. Правила по отступам/табуляциям/пробелам
    1. Форматирование блоков if then else
    1. Формат switch
    1. Использование continue, break и ?:
    1. Выравнивание блоков объявления переменных
1. Документация
    1. Несколько комментариев по комментариям
    1. Формат описания gotchas
    1. Зарезервированные слова для описания gotchas
    1. Документация интерфейсов и реализаций
    1. Документация по директориям
1. Разное
    1. Повторное использование кода
    1. Временное комментирование больших блоков